薄扶林大學討論區(29) 又到咗final嘅季節

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

lm

留名

Lm

究竟hkuww個list啲星星信唔信得過

我見九州大係***
但係keio係**

一橋同上智都係*，本身諗住呢兩間包底，但唔知準唔準

最穩陣應該係秋田
不過去嚟真係冇咩用

初代萌王前來留名！

東北興趣唔大
要靜要景去北歐仲正

呢家萌戰變曬質
買票/官方偏幫宣傳 手段層出不窮

留明一身 ant

通常year幾exchange?

大多數人year 3
但我後悔點解唔year 2去

有冇人知hkuww 去UK兩粒星個啲要幾多gpa

未考ielts係咪唯有late application
有啲想year 2去

Bootcamp windows10 係咪連唔到hku wifi（冇限速）個個 我搞極都連唔撚到 down野好撚慢

冇Ielts都得，報左先

來緊呢個禮拜圖書館會唔會好多人？想返去溫書

話冇人你信唔信

返去訓都有

多唔多，會唔會多到無位嗰隻

平時都full啦，更何況考試period

星期日智華都冇位

今朝無人

日萌唔係rip左啦咩

uprint login唔到

我以為bilibili個個

bilibili個個小櫻應該一round都贏唔到

贏過兩屆
班fans上淘寶買帳

Really？
我以為會係DAL/超電磁砲無雙

係型月無雙
然後有班人睇唔過眼次次都saber凜etc
種票捧高小櫻做低凜

我2018 b萌冠軍

啱啱search咗，今年燃戰好恐怖

上年瑪修＋醫生仲撚癲

至少冇四強佔四

好似騎劫咗個post

Sem 1搵完咪安心去

之前遇見一個中年既lecturer叫人"燒碟"交功課俾佢

唔係floppy disk算好啦

冇ielts apply唔到uww

而家先緊張ielts睇嚟你都唔係咁着緊，留返個機會畀啲更加着緊ww嘅人都合理嘅

利申無報ww

試過做lab
做完之後個tutor export data
但係部電腦竟然係save落隻floppy度

終於係校園台見到薄大討論區

想問入左dean list有咩用
有無scholarship
利伸 engineering 上網搵唔到

咁多位手足考到幾多號

13號就完最後一個sem

17

最後嗰日

21？禾刀系

22

14

14
sem break要present

20

我例番轉yr2去後悔
應該留番final yr去trans走啲難嘅野

但係year 1 sem 1未爛GPA喎

year 1 sem 1低其他sem一大截表示啲嘢越難先越多空間去屈人機。

兩睇㗎姐，屈人機同俾人屈機

都係嘅

業已畢
舊生留名

永遠懷念未淪為社畜之前的時光

有冇識上莊嘅人
有嘅話求其作個organising committee比莊吸印
我覺得academic嗰個都好煩，要搵tutor/professor簽

冇turnitin account嘅話仲有咩方法可以check term paper嘅similarity?
有冇ching可以解答下

如果真係冇會唔會唔in 定係最尾都係睇gpa

冇turnitin唔係姐唔洗check similarity咩

你嘅意思係submit完之後個tutor都唔會check similarity?

feedback studio

Feedback studio好似都係連住個turnitin？
但係turnitin ac本身唔係同hku moodle連住嘅咩，會冇turnitin ac嘅咩？份essay要點交先？

你哋講到牛頭唔搭馬嘴

最初個問題，去淘寶搵。

姐交essay嘅話，
有啲喺turnitin through moodle交，
有啲就咁喺moodle assignment box交，
有啲course可以直接send比tutor

如果唔係第一個，就唔洗理similarity啦

Who knows 希望都係睇gpa

想請問defer一年可以爆到幾多credits ?
4年max好似係288
之前亂reg科 EEE唔夠credits minor其他科

想minor CS 但之前未plan好
今個sem仲要貪得意take左free electives

year 2
咁快就諗defer

Yes

rachmaninoff快啲作多啲曲啦，掛住睇女

stat同engine比 邊樣易讀啲？

答你都費撚事
不過如果你想睇下啲嘢啱唔啱自己讀
不妨睇下個program嘅syllabus同course description

好難比較囉 不過數底差就會兩邊都讀唔掂

讀緊stat，仆緊街

Rachmaninoff 真心唔係太識欣賞

終於見到hku post

想min stat
但係讀得好痛苦

75%final，會走堂走到上晒癮
但到最尾就奶野

我上年讀咗1600 得b+
今個sem 讀緊1603
真係上得一兩堂lecture
不過可能仲係intro 自己學都ok

1603 easy，2字頭就嚟料

但 3 字頭仲易過 1603

係咪logistic嗰個 有啲stat course掛羊頭賣狗肉

唔係 logistic ，但 applied 嘢，stat 1603 難好多

就考
math dept可唔可以出易啲

唔可以 利申都考 numerical anal

M1野有幾難

u like la 我見教d野咁易先去刷下grade 本身就唔洗讀🤷🏻‍♂

佢讀完 stat 1600 + econ 1280 之後先去讀 stat 1603

青仔

點解可以唔係exclusion

識玩玩埋psyc1004學soc sci版stat

偽毒

無機會再係hku撞到船巴

點解

過多幾日完sem 之後去exchange

你幾時走？

下個月

一月八號之後得唔得閑？約出嚟食下飯

得閒 但我已經走左

唔係我陪你讀 你等拎C🤷🏻‍♂

咁或者要等暑假

幾時同我食飯

一齊食SU can

呢個就不了

你想幾時 話說你下個sem有冇同我同course？

幾時都得 唔知，你send嚟睇吓

我take survival同sample survey

想讀 sample survey 但 time clash

sample survey有咩用

企街做market research

3617 3955?巧似唔使讀

低workload同容易，好似係

咁我哋見唔返

一月再約食飯？

6常中2食新su

讀支大很想讀薄大

船巴會約人食飯唔驚會自爆咩

fb刀+埋

搵到份唔記得交嘅assignment 1

想當年仲係高登年代
船巴上堂覆post俾我周到

巴打最近點？

日日毒喺屋企溫書
醫院啲廢老都話有姑娘推出去公園打個轉

其實點解仲要讀engine
讀又辛苦 做又辛苦
人工又唔係高

飲redbull飲到上晒癮
完exam又要開始戒

quit lor

飲到唔見效

#181諗諗吓都係不了

• 4h

me

幾好食

仲未訓定起身

返去考試了

而家居然可以用支付寶買u print quota

我聽日都會去maincampus

考完試了

考成點

我今日去左大Bay食lunch
間餐廳而家光鮮左好多
食一個兩餸飯要三十幾蚊

有沒有人聼日考math 1851, any tips?

聽fd講仲係有米奇

okay la
溫得最多個幾part反而冇出，我個fd就溫邊課出邊課

打算去邊😂

衛生情況一直都係咁
不過我讀書果陣Bayview有茶飲
雖然d點心好難食

ODE盡量攞滿分
背FTC

我唔過3 應該得德國法國揀

math 1851 幾多%pass? .我全部hw，test 都很低分
應該要retake :(((

我都係3多d炸 ，不過無medic班人我諗競爭冇咁大既

但係唔知今年D人會唔會狗衝曬faculty

你地就好啦
做學生都有自己嘅白袍

諗起Gabriel話呢件白袍最撚污糟

我以前冇私家白袍
好羨慕你地呢一代嘅醫學生

MECH3408 F揮手區

舊年fbe係ww重災區
Fbe仲要冇得兩邊都報，今年應該成班狗衝fac exchange

呢科係對智力嘅考驗

聽朝要返main camp考試
等我扮下freshman先

@做咩諗野？@不知名巴打
今日做成點

你地唔係考mc咩？可以有幾難

仲有matching
個fd聲稱全部撞

巴打你琴技有幾勁
想見識下

grade 8好得去邊
考個年每星期彈半粒鐘算數

識唔識彈 Chopin Ballade No. 1

就算ballade 3程度都高過八級好多啦，莫講話ballade 1

船巴都係玩開音樂wor

即係唔明

咪笑佢 佢做it狗已經夠慘 仲要溫左一個禮拜都係咁

笑出黎

讀完finance都唔識 risk diversification

佢 investment 得 B ，走去讀 CS，真係唔識投資。上個 sem 同佢讀 financial programming 比佢伏爆

所以我都體諒你freeride佢

但你 fina 2320 得 B

econometrics 個 part 又係要我負責

唉，東東

year 2 連 econometrics 都唔識，同你一組真係我人生不幸

我 B+, sorly

留名睇罵戰

同感 點會識做digraph HC果題
H***** C*** 年年都出到咁拎難

16份pp都係80%唔明
年年出bigO今年無 等我仲理解佢個lim->unlimited

來年再見

做完都唔肯定岩唔岩
我放棄人生

收卷見到檯號4*9同志起碼四板吉左

啲proof鳩寫 求1-2分

有無 MEBS6001 巴打

次次考到最後五分鐘都準時開始急尿
但係唔準走 嗚呀
仲要收卷收半個鐘
忍到眼水都出埋
咁大個仔差少少瀨尿

有冇人識得個youtuber托哥？

3418

4610

mech2407

2407

多野溫到癡線

3603幾2

幾時完sem

3407 very easy

其實個selection criteria有冇變到
係咪仲係best 8
至少4個course要係(ENGG/1851/1853)

過3就穩入架啦

1011當係courses offered by engine fac

唔係早兩日考完咩 睇上面都係幾日之前
咁快出到mean？

2119仲易過2121

咁勤力？

上個禮拜見到佢喺hku

考左3科都覺得自己考左啲垃圾出黎
仲要發夢夢見自己考試得2分 好驚要defer

幾年前2119死得人多
所以你而家先會覺得易啲

周街都有人著hku medicine hoodie

純粹好奇，final寫錯uid會點？

econ2210爛唔爛grade

題題都唔係太識

爛

考完撞到個韓仔
同我講好易 驚個mean會好高

mc 錯少少，錯一條分題 --> B+

個 mean 高過 1.8m 連登仔

連登全部米五毒撚

佢英文真係好好，讀llb?

好似係Urban Planning grad咗

爛到仆街

有冇人識張六常真人，覺得佢好幽默，想同佢做朋友

托哥拍d片真心正, 貼地又唔會低質

Midterm都佔35%，條curve仲要好高

Yes 睇佢啲片好似聽個frd吹水咁

仲有三個Final 但完全唔想溫

去左HKU拍片

一早話咗唔計
無讀engine班人話我鳩吹
1011同1851/1853兩個層次
咁都計你咪好著數

計10科
1011不嬲都係當free elective所以有機會計

有冇人知ccgl9025淨係睇lecture note夠唔夠pass
好驚肥

上年讀過
連lecture note 都冇睇晒, final 係咁吹水
最後B-, 唔知係essay拉到定final拉到

tim hau會唔會派grade

冇 take 過 tim hau course ，但聽聞好 grade

想問math course會唔會拉curve，會嘅下個sem就少兩個A range位

咪又係要拉curve

MUP??? BAUS?

same

scnc1112喺咪on9架??? 成2000頁slide

托哥（英語：Torres Pit， 1996年3月11日-），原名別洪優，香港youtuber。2014年從福建中學畢業後成功考進香港大學，並於2018年從城市規劃系畢業。

應該係BAUS掛

真係重點嘅話縮到落兩版 cheat sheet

利申當年抄得好開心

呢個sem MECH3xxx既卷做乜春

好多廢話

溫完好似冇溫過咁

不過準備嗰時會想死

幾時出gpa

唔同faculty唔同㗎喎ching
不過我諗都係sem2開始前一個禮拜㗎啦

Social Science 同 BA 都係1月17出

啱啱geog1012 50分essay唔識做，睇嚟可以攞F

有冇人都唔識做

有 玩撚完

我見有好多人都唔識早走

點解嘅
我見啲pastpaper都係正正常常咁

+1

有冇人聽到佢話sectionC會出分題，我friend話聽到

CC asm比人suspect plag,要我返去look into the case
第一次真係捉會有咩後果
利申：趕時間做，真係有plag

我應該直接認定扮傻

嗱嗱臨quit HKU報含大
慢走唔送

直接認，捉得你去都準備好鋤死你，認咗佢大家少啲麻煩話唔定從輕發落

好

Math2012即場創造數學理論
陳一嗚驚人也

一個17A 一個陳一鳴
RIP

17A？

Congrats

男神

Quit去含大啦

turn it in定點

以往係有兩題essay，兩題都係2揀1，每題30分。今年得返一題，仲要冇得揀，50分一題

more

個instructor直接pass比disciplinary committee，應該都唔少野

minor case唔係warning letter了事咩

小事唔係instruktör同佢私下拆架咩

好人嗰啲會嘅
但係連cc都plag真係有啲過分

唔怪得個username咁熟面口啦

搏盡無悔

HKU搶錢

報個master都要收300 仲要逐個收

呢個要睇textbook先識答
好彩前一晚咁啱望咗眼嗰版就識

冇咗 $600 簡直搶

唔怪得個post 咁耐無人推。。

小弟1個月之前整親隻腳，而家行路同跳都冇事，但係一去跑完步番黎屋企隻腳就會又痛番2日先冇事
想問下Meng Wah 有冇得照下隻腳？
UHS 個電話打唔通

多人走堂，派tips先有意義㗎嘛

FINA 2383 dllm xu yan

點解咁多人狗沖呢個伏 course

俾兩個mc midterm fake曬

從來唔推薦呢個 course ，take 其他仲好 e.g. fina 3350, 3351

有冇人知zurich 難唔難爭

又害人

Pk星期六仲有科psyc1001
好想完sem呀
啲fd都去完旅行返嚟啦

第一個正皮： 藝毒 ching 自己
第二個正皮： IT 狗 FreetoRide

有冇人知suppli exam 份卷會難幾多？

其實login portal幅相嗰兩個人係邊個嚟

9820炒左

psyc1001好多野背未溫 已經冇晒動力去堅持

fbe exchange 歐洲邊到都得 gpa幾多先有保證 2.8x有咩choices穩陣啲 唔該

德國、匈牙利，但gpa低自然有佢嘅代價

例如？知自己冇資格要求間好u
2.8x北歐有冇可能

最主要唔係睇U啦其實，睇地區，德國同匈牙利低都去到因為佢哋sem 1無記錯嘅話二月先完同埋語言門檻高啲。

有無econometrics既朋友

有冇人考中文,頭先有個監考幾靚

係呀,ABC髮型,身材又好,本身早做完都要等收卷嗰陣大大力索佢朕味

幾多舊胸肌腹肌？

白色衫嗰個？

香唔香？

有冇人考完phychem之後食曬屎

利申: 食曬

屌佢老母都唔知考緊乜

係

出咗咩

唔撚知阿

射左落份卷到

你take埋姚望都唔知?
定扮緊野
裝b

難過QM,QM有信心A,呢份有信心C

姚望今年易?

年年都易,同一份卷

周海峰好撚難嫁喎屌你
姚望做爛市

modern點同QM

QM同Phychem一樣,成個sem學既野好少,但係phychem唔知做乜鳩midterm好簡單,exam就突然十級跳

利申:midterm滿分,exam只識做3/5

周海峰dum postgrad既野落modern我屌
姚望年年一樣咩
唔係jk果年好似特別難咩

其實係,唔介意咁出assignment反正有時間慢慢諗,但係最撚憎堆prof exam先黎玩創意

咁ching真係要take吓4字頭既electromagnetic

mean=median=30

其實愛情巴係咪會讀曬所有phy
包埋jj lim同乜ng既天文

天文不了
我幾乎讀曬med eng 4字頭

仲有phy新黎個韓仔教咩

Material&optics,SJ Xu就黎退休,所以搵佢接班

愛情巴會唔會介意我問你拎phy notes包tutorial
因為我想讀但又爆cred

Diu不要再說了

想問多次 fbe exchange cg 2.9 北歐邊到/邊間u有機 歐洲或者英國二三線u都可以 唔該

去巴西南非差唔多 唔係嘅話平壤大學都唔錯

咁快，**都未出

佢email 我地 話上portal check final grade

靜晒 證明港大冇毒撚

真係靜晒
個個老蘭食緊女

連登不嬲偽毒溫床

有女都唔得 連登仔咁惡

sor囉 個個好似enf男神咁咩

扮咩，你都係男神級

而家唔係已經冇**出？

傻啦，你就係靚仔男神 仲做乜痴住小櫻 不如我哋

你是個好人

偽咩毒
毒到連連登都唔想上咋

有

點睇今年SU

做乜野

eugene mak wo

好似有印象係on9仔 但唔記得咩事

amer soc
玩交友apps send裸照
麻雀學會

搞到amersoc 摺埋係咪叻仔先

amersoc摺唔止因為耀煎 仲有美國隊長

三巨頭缺一不可

全港大都睇過佢碌鳩，佢揸旗好正路姐

好細碌

睇fac

如果你係為reg course嘅話唔使理幾時放grade，portal自會有記錄，再唔係你睇course history個grade到有**就代表passed

開sem第一個星期

有無懶人包睇番
到而家都未明邊個係on9仔

Science 幾時出grade

check返email啦大學生

email 冇出現相關郵件

Science 點會冇

real冇

有冇上過faculty website?

知道又點撚樣
咪又係要特登拖到遲一遲先出 屌你老味
用**遮鳩住真係史上最撚柒賤種

謝謝，終於在faculty website 找到了
11 Jan

有有人知而家買Macbook仲有冇edu offer?

讀eduhk咪有edu優惠囉

好悶！

多嘢做又嫌冇時間睇動畫，少嘢做又嫌悶

再串唔客氣

我同船巴會唔客氣 call fbi

到時即刻send畀你，拉埋你！

4科出咗**

Same

你咩faculty

ECON1210出咗**

咪又係睇唔到

都唔知engine幾時放grade
email又未出
其實唔想知grade 齋想知幾時出星星
都唔知幾時放

@做咩諗野 @唔記得咩名嘅巴
考成點

出星星係咪100% pass
好驚炒phy

藍link係咪都block埋

星星都可以 f 架

出左result?

到底幾時先出 GPA

唔知pass 唔 pass 點reg 科

放 grade 再 reg

ys
幾十人fail

渣ga
成班人唔讀書

幾年前已經失效左啦

要搵intern了

有冇art fac source

咁依家仲work唔work

就係唔知 因為上年冇fail過

有人話上年fix bug嗰次fix埋hyperlink

全部唔得了

sad 上年用過唔得?

又要繼續驚

fix 黎做咩 睇下grade都有罪

有冇人讀過STAT2602
覺得點

應該好多人讀過

覺得教嘅野好少

所以話班撚樣全撚部都係死賤種黎
嗰次個bug fix得幾撚快手,收錢又係好撚快手,年都未過就收定先
出grade唔撚見你快手啲?屌你老母臭閪

讀咗1603 寫email問可唔可以俾我讀2601
佢話唔得 但可以寫信申請直接讀2602
好驚讀唔掂 仲諗緊今個sem讀唔讀好
定自學2601 下年再去寫信

唔讀得2601可以讀2602 ??
btw kp wat reject你?

係
我email問佢,佢答得好詳細
講晒我應該點做 仲俾建議我
勁好人
佢話係唔會俾1603嘅人讀2601
但可以寫信去department申請讀2602
因為我想minor stat所以先咁想讀2601

1603同2601教嘅嘢差唔多吖嘛

咁讀2602 la

諗住遲幾日就寫信
唔係sci嘅同學要親自交信去depardment
我睇2601嘅note其實難過1603
同埋今年1603個prof第一年教
出得好易
驚讀唔掂2602

我都唔係sci dept
係咪要交曬比自己個dept同sci dept

你都讀咗1603?
應該自己個就唔需要
If you are not a BSc student (this is your case here), you need to write a letter to our Department and hand in to our counter (3/F, Run Run Shaw Building)

1853

巴咩maj

enf

有冇人讀過swedish

我覺得都ok嘅

突發，出曬 **

緋Siu姐

睇唔到都係冇用

咁上下啦

乜水黎架

緋小姐

好不安

超級不安

final yr jj表示等死

我都係

過到3嘅

希望平安過3

有冇人讀過 FBE China Business and Economics Programme 個 elective course?
好唔好 grade?

肯定你肥英文先

因為你 F 兩科

好似得佢地個fac先睇到

FBE睇唔到

engine預計17號放grade

okok

thx

係咪要搵2602條友簽

咁你有冇搵kp wat簽

i mean會唔會打算

唔知 應該唔會啦
add drop睇下點

thx
祝過3爆4

when release grade ah dllm?

engine出左grade

fbe 出咗 grade

** 都未有

祝你唔過2

(Show Blocked User - 劉徹)

你要出去公海開

點解你成日睇埋個啲嘢

我睇咩嘢？

遲啲一齊上堂嗰陣研究吓 (如果你唔走)

想問吓橙橙地色即係代表咩??

研究蘿蔔，不了

Botany

似 paedology + pediatrics多啲

唔太啱我同船巴

第一次見依個字，應該唔係

鳩估 time clash?
應該係個instructor入多咗?

triklo收皮 好彩之前有cap低一啲course

點解開sem都未有gpa?

收錢最有效率

第一大學府💔

push

sci係今晚定聽日六點出 好撚淆

唔係聽日咩

咁係0000定1800

年年都係6點
當住係6點先

然後開個sem2俾你

socsci未到睇到喎

蘇曬可以計到cgpa 有bug

邊到有

聽日放grade好撚驚

+1 冇左緊張感換黎失落

仲係咩尻都無

cym同swire加完價都平過sodexo

屌仲未有

3.65

拉進垃圾車 55555555

一字頭elective搞到唔過三
早知唔撚take

CC真係C

邊個cc

冇個CH係有興趣讀

Final 50分都A

啱啱出左grade
ENGG1201得C

2019啦

sad到打錯左
ENGG1300至啱

又係你呀 劉徹
大家可以睇返#575

今次祝你揀唔到major啦

一早揀完lu

即係BME啦
一係就係玩膠

你又知我玩緊鳩?

呃邊個
engine會有咁早放grade?

次次低你兩個sub grade

姚望咩龜

邊到有得睇

A

而家大學啲hall 真係好淫亂

有冇清讀過CCGL9021/9026

同問9026

除埋褲 click 入去你比件猩猩我睇

9026好野嚟

下次試吓撞佢可能正過猩猩

busi svm 返 start-up好唔好grade

本來sem 1讀4科 sem2讀6科
但炒左一科elective
有冇ching知可以點做？一科洗唔洗defer

唔知問好唔好讀有冇tips係為乜，想handle好啲course識一招已經夠應萬變，帶腦

Engine 出咗grade

未？

真係出左

[size=2]To be released[/size=2]

極重workload

開sem都未有grade係咪一大獨有？

收錢快，做野慢，香港最高學店

明明九成course都出曬星星
等咁耐要練玉女心經咩
港大人又唔係最多 有咩藉口咁耐

濕鳩大學年年都係咁架啦
藍血吖嘛

想問係14定17放grade

巴打個名

F=ma

BSC 唔係放左喇咩

engine 仔
bsc 個班使鬼玩呢啲低端野

強烈要求立即放 grade

Cp

不是呢

我講緊 Cute picture 你諗咗去邊

不太cute吧

點解咁快開sem

有冇人會讀DSP同Image processing?

想問下有無人讀過cchu9053 contested words, disputed symbols?

My grade個到話我有hold item 會唔會攪到我睇唔到gpa

有咩好grade free elective

Math1011

1 2 4 8 MC

有冇人讀過CCGL 9060 health is global?

STAT3956

唔想開sem啊啊啊啊啊啊啊

“淨力”先正確

Ccst9010

唉 屌你老母個時間表超垃圾

有無巴打讀過德文
我想問下GRMN1001個程度去到邊
我幾年前喺出面學過下德文，無讀1001，驚pick up唔到1002

有科要pass到先俾reg
17號先出grade
全部星星都唔出 嗚呀
冇書讀啦

我4科冇星

同問

原本reg咗 CCGL9026 同 CCCH9002
睇落有d伏想drop咗佢reg其他cc

想知呢幾科 workload 重唔重同靚唔靚 grade
CCGL9002
CCCH9005
CCCH9023

望落個description呢個course嘅內容幾敏感下

如果你同個lecturer立場唔同嘅話，一係你暢所欲言再俾佢爛grade，一係你迎合佢，either way，你都唔會讀得好開心，所以呢啲course我個人會避之則吉

一樣4科冇星 點add drop

第一次見人 F 4 科

add drop 係咪yr1最早開始

係呀

有無ching讀過ccgl9048 global crime and injustice

CAES係咪有eBook
有冇ching可以分享吓

有都無用
有啲仆街要你用hardcopy

難1300

我係披住physics皮既n展狗

上2602堂發覺自己已經唔記得曬2601啲嘢

reg到正cc

乜

出左

有冇人試過一個sem一次過讀COMP2119同COMP2123？Workload會唔會好大

清係咪讀過

2123 0 workload
2119 睇人

點解今個sem ccst9025無咩人爭

屌你..shhhh

出左了。。。出左好多

F左两科点算

走啦

唔好reg9018

why

科cc仲係pending approval 緊，但入到moodle同my weekly schedule 出咗係咪啫係得咗

不嬲pending都出到timetable moodle

cc點解咁多位
好似冇個full咁

自膠

fbe可唔可以approve我
sem1 add drop已經disapprove咗一次
我都係想讀書啫

ching上過？

Thx

pending但聽日有堂，咁我應唔應該去上？

No

第一個星期番黎做咩

第一個星期都唔番之後就更加唔洗番

Caes1000 pending 但聽日就第一堂 應唔應該上？ 佢計attendance

發音
一啲常用嘅句子eg早晨 再見
開始背下詞語同認下詞性
作文造句仲停留係單句階段，叻啲嘅人就作下複句。
有教少少grammar(唔太記得了）類似咩人稱之後嘅動詞要改啲咩咁
有speaking class同個個星期有test

Engine出左

**

牛巴

我應該只係識兩成左右 2119同2123 d content有冇關係？(即係2123學到啲嘢喺2119度有冇用？)

想試下問department可唔可以畀我一次過讀曬兩個course，已經year 2，驚defer

想問下有冇translate jj? 黎緊差一個course可唔可以比啲意見
Chin2351 Translation criticism 係John wong教 同之前讀過另一個criticism course個grade麻麻地
Chin2343 legal interpreting 之前未試過legal野
Chin2346 drama adaptation and translation 之前讀過下film trans都幾有趣

同埋有冇人讀過poli3020？見佢syllabus都係intro野居多係咪都輕鬆？

CH9002 B+
個考試容易到 你搵返之前幾年嘅past paper 抄返Ppt啲嘢落cheat sheet到就得
Project炒左 考試前一晚凌晨先準備 算係咁

CCGL9002點 以前Triklo睇係B+
洗唔洗上堂？想返工

*9009

有冇人讀過 CCHU9062 Buddhist Visions in World Cinema? 好似好伏 又話上堂唔比用mobile phone/laptop 又話要睇曬所有戲

我以為佢無咩野做，今日add咗....（pending）

上年就hea, 今年搞到多左workload

你好

9018 workload大到食哂屎

Engine出grade倒數

仆街中伏

when

2123 都 0 workload?
50 份 LAB, 3 份 ASG 再有個 final wo

上

MSc (同 UG 一齊出 GRADE) 未有星星

上完個 attendance 可以轉去另一個 sub class

when +1

online course黎
個50 份lab係moodle做， 姐係50 堂
條友d instruction好detail, 連教你開機既step都落埋
好簡單， 0 workload

FRI

agger
對自己programming有信心的話個workload完全接近0
個course最煩係好多lab,ppp
exam 溫pastpaper 就夠

利申 exam 無溫pastpaper, 有啲唔識

伏到痴線上年take過, 得呢個cc拎C

每星期定時上moodle做一份野
唔洗上堂， guideline又清楚
咁就一個course 6 credit, final佔極少
唔洗温做齊佢d 野都b range
温埋有a range

btw 2123 好難reg

利申
ASG 滿分
FINAL 完全唔識真係 B 左

2123 Final 同平時教開做開既野, 完全係唔同程度

唔係FBE想轉ACCT1101真係好麻煩,好想比JASMINE KWONG教

prerequisite course 可以 reg 係咪代表 上個sem course pass 咗？

唔係

有冇人都 take scientific computing，跟 Mr. Zhang 掘石油啦

take 3408算
有冇人都take digital signal processing同pattern recognition,用AI掘石油啦

3408 唔夠力

3408 ＝ numerical analysis+scientific computing-proof,反而根本冇乜講ODE

最尾有讀用 matrix exponent 去 solve system of ODE

n賤不嬲都係出星星之後短時間再出grade
不過見呀何生咁有自信就無謂同佢爭辯啦

2.0

上年最低 2.8-2.9左右

你幾多？我2.88

疊埋心水揀mech算啦

year1 gpa真係要追高d，入左civil／cs 好撚難追gpa

揀EE都係2.8左右？

2.6都夠

邊洗
1.x都有人入到

屌佢老母 reg咗好多次cc都disapprove哂 星期三無cc但要返黎上一個鐘

應該有賣剩蔗㗎喎

得翻爛cc

寧願唔讀 最多咪defer

ccst9047

reg咗個CC，跟住reg多兩個Free elective做backup。 disapprove晒

冇書讀了

剩低嗰啲CC係咪超伏？中等Workload有B range就夠㗎喇

mech真係好grade到爆

新reg啲cc全部disapproved曬
另外想問下有無人reg咗sowk1004仲是pending緊？

math1011爛grade不？

好易

有無ching 知道ENVS1301 伏唔伏？

企鵝

ccch9018伏唔伏

巴打take過？
頭先sit咗EASC2401 完全唔知佢up乜 勁深

屌你老雞

envs1301有take過 easc2401無

1301好似有group presentation ?

淨係記得有individual poster present同mid term
唔記得有無group project

讀得過喎

讀咗math2014再讀2101 2211係咪會有so

有冇人讀過CCGL9021
伏唔伏

Push

我覺得麻麻地, 個lecturer啲口音完全聽唔明，雖然個tutor幾好人但都幾多workload, 唔好以為有Buddhism就好grade

我今個sem take喎

Me too

屌你老母 reg唔到cc

讀stat2602個巴打
你exempt到2601未

仲未出grade

年年socsci都係最早通知最遲放grade
今年會唔會都係12點偷跑

佢幫我reg咗2602啦
唔使讀2601

你封信係點寫

好
希望見到巴打你

巴打都reg咗？我揀完依家都淆淆地驚伏

有冇人讀過ch9046

想問Finance 有咩disciplinary推薦

real estate + insurance

幾時可以化解大家之間嘅誤會

reg咗啊，一陣上堂睇吓咩料先

誤會我係啲收埋CP嘅變態

誤會嚟，我唔係

portal新出個sis my timetable有bug
開咗其他人嘅timetable

有冇人讀過ccst 9018有咩做

Stat course再冇人讀可以執7哂佢

好似今年先有？Btw有冇人上咗9046嘅堂？覺得點？

有野做 想知再講

想知

三年前既事
3 個Quiz 30
Debate 20
Poster 20
Group essay 30

Chur 唔chur 洗唔洗上堂

Tutor要上囉
Notes好似冇upload 要返去拎
係咪仲係個kono教

有冇人知cchu9014幾時reg tutorial?

冇記錯個Kono好麻煩
遲到入lecture hall會比佢屌
上lecture叫人唔好用手提電腦
Poster presentation臨時突然限每組得幾分鐘present，結果presentation我連講嘢機會都無

唔俾人用碌卜當年我又冇
遲入俾佢屌就見過
聽講之前有條友overrun阻住佢上堂 條友好似俾kono屌柒左一鑊

Lecture 要上？

頭唔知6定8堂咪要 除非你有fd幫你拎notes
之後如果係個鬼婆教佢應該會upload上moodle

Thx 巴打！個quiz 係會講幾時定sudden quiz ,同埋洗唔洗溫

靚grade 不過差唔多每次tutorial都要debate or present

我嗰陣係tutor嗰陣做
睇下notes囉,如果冇讀過chem bio會仆街

Kono係好麻煩，轉堂10分鍾根本行唔到過去準時上堂，會罰人坐最前
3個online quiz，有d難度，有d會係lecture notes搵到
不過上左一堂lecture之後冇上過

吖係喎 後尾好似變左online quiz

個weekly inclass participation係咪lecture有寫紙仔交問題就有分？會唔會睇埋內容比高低分？

有冇人讀過ccch9013 love marriage and sex 好似冇咩評價
個group proj會唔會好難

越search越覺得所有ccch都好伏

agger

可能少ba人上網留言姐，你見hku post較見得多既大部分都係理科人或商科人，佢地對文科可能會比較覺得難掌握

咁又係

無 都係今個sem先讀第一科ccch

讀過
其實只要條片做得好就會易a range
要貼題同夠特別
其他assignment 冇咩印象

Cc去沙宣上

有冇人讀過poli2104 洗唔洗上lecture

ccch9018感覺伏味幾濃 啲佛系口音好禪

其實有高質歷史/科學/哲學野

Image processing咁高質都得三個人

Tutor present 係點？

唔係今晚12點咩

唔係六點咩
個個sem都唔記得之前幾點出

個個fac都唔同

屌星期一走左堂 會唔會form晒grp

我個次係individual presentation, one page ppt， 幾分鐘咁

唔係堂堂都要咩？

ba year4表示無一年收到email通知幾時出gpa
不過通常都2400出
收到email嘅巴絲歡迎指正

有乜點?

+1
但係聽過人有收到email

有冇人讀過COMP3322

上年攞A
兩篇essay only
但係每堂都要返 因為有好簡單嘅mc test要做

讀過following dao同scientific revolution個ccch

CS有computer vision差唔多,堆basic都係一樣,係CS注重廣度EE注重深度姐

4

To be release.🤦🏻‍♂️

唔chur
坐後面冇人理你
mc test 睇返手機 或 notes就得
essay 同其他文科差唔多

放得未呀仆你個臭街

BA放左啦

屌哂sosci老母

FBE 放咗啦

個Prof唔緊手，都係今sem讀，A左佢另一個course

唔過3.3 英國exchange有冇機

3.0 可以去邊度exchange

去偏僻同排名低

北歐嗰啲呢 要求通常高啲定低啲 有7.5 ielts

原來 Clement econ course 比 grade 唔錯又學到嘢，我推薦佢教嘅 Econometrics + international econ

你咁勁仲想點

屌啦
仲未出grade
其他fac出撚哂啦

啱啱上個sem讀完

有無fbe讀到year3以上都係cg唔過3

有咩評價 聽人講好多野做

利申REG左

好撚簡單 完全唔似3字頭，輕鬆A

完全唔識web

有無人讀過comp3259 principle of programming language
workload大唔大， 會唔會爛grade

programme唔勁， 但2119 無爛到

佢係嗰種會跟HKU regulation派夠30% A range嘅Professor，出得難定易其實唔係咁關事。

原來仲有咁好嘅prof

Year2 啱啱好2，準備好third hon grad了

bro 有冇source

巴打唔識個時介唔介意問你r sources

有無人之前讀過sowk1004?求意見

想問下有冇人有PHYS1650 or PHYS1055 ge source?

求source

有2日dayoff會唔會太奢侈

今sem讀insurance
Workload大唔大㗎?

有無人漏咗支apple pencil generation 係main Building ？
我啱啱見到成個鐘都無人返黎攞

垃圾黎嫁

Socsci grade已派

屌med fac派grade未

有冇人試過exchange有offer，跟住下個sem gpa跌左搞到無左offer？

#998

#999

#1000